---
author: krm
created: 2018-09-23
---
![se]
# Om hur man söker information utifrån filnamn.

  * Ofta säger filnamnen mycket om innehållet.
  * Du vill hitta en specifik fil du skpat
  * Då är det bra att kunna söka efter filer.
  * Metoderna som beskrivs här är enkla och standarmässiga.
  * Om du behöver något bättre läs sidan om "fuzzy finder"





